珀麗酒店建議改名為「大灣區聚變力量控股」

珀麗酒店（1189）公布，建議將公司名稱更改為「大灣區聚變力量控股有限公司」。
英文名稱則由Rosedale Hotel Holdings Limited更名為GREATER BAY AREA DYNAMIC GROWTH HOLDING LIMITED
公司表示，更改名稱，將能更貼切反映業務發展現況及未來發展方向。新名稱為公司提供更適合的企業形象及特質，有利業務發展。
據珀麗酒店中期業績，截至今年6月底止六個月虧損3,857.6萬元，去年同期為虧損4263,2萬元。每股虧損0.05元。不派息。

學737改埋D柒名

做乜撚野事
咁既閪名都過到

好柒呀

核聚變咩屌

大灣區核爆公司？

Bad money drives out goods

阿叻以前係1189執董

虧損咁嚴重都仲搞咁多小動作？
想奶共搵水？後果自負呀

大亞灣

依啲都係借改名炒一轉，跟住沈底

奶共奶到出哂面

求生慾好強

係咪想裝飾啊

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

呢隻老千股改左好多次名

我岩岩玩股票時叫永安旅遊

個老闆咩背景？

好似中資架

不割蓆公司

大灣區核聚變力量